有冇玩緊CMB嘅巴絲 (175) 呃豆獵人正仆街！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

屌！

邊條友有份推1001同我出嚟！！

留名待玩

中1001會行好運

屌咪鞭ok？

做乜鳩

課左金，都無like, 全部已讀不回，唉

玩4個幾月都未約到人出黎

推

考埋試先

個app壞㗎！！！無match㗎！！！

我打咗好耐你地先回

唔好課
用嚟支持黃店

使唔使擺左真樣先架？

要啦雖然有啲唔擺樣都會like，profile 要畀心機啲打？

好
我中意擺左真樣先

擺完放pw上嚟畀大家like

女唔洗
男要

#999佢都屌
不如屌#1開po搞到佢中1001啦

我不了今日早退做野順便反省下點解會搞到金絲逃走

之前唔課，就係1個like都收唔到

貨咗咪一樣會收唔到, 慳返啲錢第日遇到啱嘅人帶佢食好嘢仲好啦

男仔啲花係點攞嫁？要課金先有？

大家都掛住你

hmd都好過佢
起碼啲女係會覆，主動搵野講

唔應該次次問你攞tg我g錯啦

單身到身邊朋友係咁叫我試下app
新工又無咩女人
係咪應該試下

知咩事

應該係搵我

呢排無咩影正常嘅相

我唔講嘢啦

點解會課金 好撚貴

即刻潛

知錯啦
幾時做我媒人

對唔字呀

你個名

因為錢多冇碇洗

各出其謀 paul yip
一定要睇到最後

正常

我們這一家好睇啲

人地profile乜都無點ice break

果啲唔係ice
係diamond

係摩亞

唔想同佢開話題

del chat

歡喜冤家

想入你波

佢冇j

原來絲打黎

夜更同事去晒邊!!! 同我出嚟!!!

人

無啦啦個每日一篇match回我俾埋wts我，傾咗好耐

不了佢淨係想入你波

唔係依家周街都係人

驚你又off

佢真係超級靚女

我直接問佢wts...但其實明明無咩傾計....佢話ok

佢訓咗

搵女了

我is gentleman

佢話要訓教，聽日傾

今日過咗個幾鐘啫

邊敢...我迷金黨黨灰黎

一陣你含春笑住瞓覺

我d match好多無啦啦搵我

依家已經含緊

開工

屌金絲集合自己fans club之後自己潛水

若他們喜歡怪人其實我很美

偽毒疤狗

請多陣假起埋瀑布再番工，2點見

佢深潛了

Mid night po lm

禾珍讀

#264先覆完

遲下就有

米屈

[member][member][member][member][member]你del你張自拍可能會好d？[/member][/member][/member][/member][/member]

仲引唔到你出黎？

你靚女嘛

唔係啦....係感覺上女仔唔鍾意人自拍？

新人留名

我聽返黎架咋

我出名柒....見過我相d絲打個個都屌我柒.....

叫佢上連登俾迷金黨審問先

不如直接話邊座山靚啦會醒水

BTW夜媽媽都有match咁癡線既

@柳13

珍抽象派黎講算靚仔

好

乜大家唔係準時12點入去開箱既咩

出pool數=1
你=3

？？？

你feel到你fan 上水

你不如想下:你會唔會因為無叫佢出黎，而覺得後悔啦

屌 我都係
閉目入神 三生有幸

屌 我有 全粵語

加油！

搬屋都好撚正
仲有約會林嘉欣

我個晚係真。ivana

可能求復合

我地有連登ivana

屌個match又訓教...我有令女人上床既能力
個個都好weak

sure？唔會可惜無咗一段有機會既緣份的話，你就靦腆d提佢？

事實我也偷泣過 就像女方一樣係助

我個match訓咗3年啦，唔知佢身體有無事呢

咁你用咗d豆有咩用

串撚到
咁你咪問囉why not

九巴日日玩女玩到唔上水

巴打好靚仔？

已經有a巴啲風範

即係點

跟開金絲搵食 唔好串我大佬

日日冇match 係屋企哭左幾日

師姐答題技巧0分

你唔洗，我要

好撚狗
又串

3個都落我名 thx

我係當開兵 你唔好成日襯我唔係到屈我 fbi is watching you

男仔是膚淺的動物

串過碼頭咕哩

唔俾我變埋性？

可能cfu係講緊你地整容都唔得啦

全部含能吧

知我咩年代未

呃我膝頭哥唔食辣椒醬

我當你兄弟你當我契弟

你好kai呀！

想傾歷史野係咪可以搵金c

你有無老套眼鏡呀

有人話兩點開工
btw我收工啦，各位88

你食飯撈唔撈屎? Yes or No?

同年代

我啱啱相向你道歉

頭寒

想

al chist，唐宋係必讀?

大家同年代

童年回憶番晒黎
仲有咩：有一日呀爸過左新⋯⋯加坡 屋企就無晒幸福⋯⋯傷風素

唔係跟朝代分
係跟範疇，例如學術思想史（莊子/孔子)
治亂興衰
宗教史等等

佢應該有金絲眼鏡

床前明月光，阿媽煲靚湯，阿爸落毒藥，全家死清光
有無人聽過

我本身讀開屎片，可唔可以john？

get it
好似只可以揀某啲範圍讀
範圍太多太大

佢22
作為迷金黨主席，呢個是必須要知

近排生日？

有

大家細個有無買過式神機

暴龍機就有

陰陽大戰記呀

依家訓啦88

冇睇過
超級小黑咪就有

我好老 但係我唔識

有一排好hit
啲女同學放學就去抽

真係唔識 咩黎

有冇人買過超人迪加/帝拿嘅玩具飛機

有無人養水晶寶寶

神奇水馬騮就有

但係好揾笨 未大就死 都養唔到人地咁撚樣

初老都不錯

冇

咁快32頁

]

30先係我地黃金既開始

手機響鈴來留名

算少啦，i can do it all week

葉絲, Hi

排隊排隊

20chats 教學

我已經買定筆記薄了

希望夠位寫

串到....我都想有幾個.....

呢個係進階黎
我學入門點先有人like

原來20個入面有一個無傾only
學野d人排隊呀！唔好阻我拜師

串過馬撚

原來係與生區來同一拳超人一樣

咁高難度即係玩鳩個醫生姐

未見過我就已經西走我
霸氣到

我得個講字sorry我知錯啦

精益求精

召喚秒回絲自從佢上次話要避開我就無咩點上水
我錯啦

卑女神留意三生有幸

連葉cfu都追擊我

做咩喔

yeah！有人推po

習慣就好
中意嘅，唔夠人爭
對啲女仔好又多數比人當老奉/condom

半夜更人太渣

咩工

對女仔好=加分
中央空調=減分

哎呀，搞到我心思思添

我全更的

串鳩我

又準備12點啦

男人三十而立

match唔一定要12點既

你有眼睇

我真毒

追po啦，兩頁姐

點解中央空調要減分

因為d女仔會無信心

the past is in the past

吓
你對一個較好，其他相對冇咁好
其他人係會杯你

想太多

why

好彩你唔係打pass

中央暖爐無用
女仔係要專屬暖爐

暖爐

究竟個like you功能係幾時先會show出黎點解一時有一時無

香港？

有d女仔覺得呢d係fun，好on9

on9，捐個body bag卑佢就得

專屬暖爐貴好多

今日0 match巴打

全部like我果d我都skip曬了
除咗老豆絲

葉cfu轉咗ac上連登？

梗係skip除非係想approach

對方係男..

邊有男sd呢啲比女仔 勁扣分

咁仲撚on9

想問如果expire咗個chat，係咪以後都唔會見到個女仔profile？

係咪要send呢啲sticker先有match

佢有時會send gif都係呢d女

然後話見面想去茶餐廳我：不了

no offense，不過佢應該係讀男校

張profile相起哂格
好似啲圖放大咗再cut出嚟

要係正常嘅靚仔

路人甲 x 10

唔係男校
但對方真係好猥瑣

都係既不過食太貴都唔係好事

正確思想第一次食下黃店唔錯，再唔係一齊掃街

阿媽係女人=/=女人就係阿媽

試過

有啲江湖大佬朋友招呼你

咪以偏概全

茶記一個飯都50以上
類似價位，去cafe飲杯野，食個包好過

我意思係好多男校都唔識同女仔相處唔係話全部

極限操作

1000